日本機十年前已經開始 cut 火牛

點解當年冇人屌？

因為人地USB轉micro USB用咗好多年, 唔似Apple 好鬼鐘意轉頭?

人地CUT野會減價

你應該唔熟日本機

因為已經唔需要討論,連日本都無乜人用日本機